富士XT3對焦成功率只有50%

仲要studio內面。

你睇清楚條片先啦佢攞支最慢嘅35影

賴地硬

咁搵a7 2or 3都係輸

連eosr都準佢勁多

仲要1.2

點解用唔同F stop既鏡比呀...
不過EOS R+1.2已經讓你少少...

師兄識野，支1.2殘廢黎，用1.2對支富士等於讓佢單手

富士支鏡2012年出
Sony 16年
N同C就2018
都幾公平

Btw Canon 真係呢

F1.2自動對焦 你諗清楚先

Eos r 支RF 50mm f1.2 得7成中係差啲
2018年新出係差啲
不過1.2光圈係會過淺我知
所以呢個測試唔係太公平

YouTube 啲留言都屌佢唔公平
同埋富士點解成日都要同FF機鬥
Sony Nikon canon係 apsc機咩？

a6400係FF機？

識路識字呀A9
睇圖啦

睇左片先啦唔該

唔知邊個on9唔睇晒成條片
你自己po張圖都無XT3啦

btw
a6400 好過A73 同A9
有d唔明

Fuji 對焦未有Sony咁好
等睇fw 更新完可以改善到幾多

新技術
sony自己都話全球最快

XT30 eye af demo 快左好多
我等睇 XT30 vs sony

得罪講句
就算做野用開手動都唔會用富士機
影raw都好重味精

你幅圖個title已經講埋a6400
點駁先？

最勁eye af既係a6400唔係FF機

唔使拎apsc黎開脫啦

廢事比Olympus打多下

我唔會話係味精
係佢個Sensor調色取向唔同

例如D850偏黃係sensor原因

其實插緊段片
都係支XF 35mm f1.4
富士幾時先整支新既35mm

呢個都係原因
鏡頭對對焦好大影響